緊急放題灣仔入境1430反單程證

事源
今日係公司收到張咁撚樣嘅嘢

LIHKG @ Android

已備牌

好撚肚餓要即刻出去食

推

急左D

我都係20分鐘前知
而家搭緊車去

推！！！

今次到神父

尼采: 上帝已死

Posh

又post我個樣
二五仔蔣狗

[多圖]蔣 介 石(翻 生)公 開 本 土 派 義 士 及 女 朋 友 樣 貌

LIHKG @ Android

你公開本土派義士個樣。連人哋女朋友都攪
天怒人怨

[多圖]蔣 介 石(翻 生)公 開 本 土 派 義 士 及 女 朋 友 樣 貌

LIHKG @ Android

[多圖]蔣 介 石(翻 生)公 開 本 土 派 義 士 及 女 朋 友 樣 貌

LIHKG @ Android

關sir你唔好中計呀
唔少人見到駡戰就會唔睇落去
由得佢自己OT洗板貼圖
太過份至阻礙閱讀就去站務台投訴

你自卑變自大
睇下醫生好啲
我而家出去示威
你就縮喺鍵盤前放我個樣上連登
過街老鼠

好

正

ok所有示威都係搏出位
你揸住個鍵盤就最撚勁

個蔣介石真係好撚煩

ps: 亦唔係支持件關愛座

認住呢位出賣本土派嘅人渣

[多圖]蔣 介 石(翻 生)公 開 本 土 派 義 士 及 女 朋 友 樣 貌

LIHKG @ Android

加油

如果時事台人人狂貼OT嘅圖然後辯稱「推po啫」，時事台會變成點？建議你同關sir嘅留返去政事台那邊啦

我同我fd個樣俾條仆街擺上連登

睇佢已經同五毛打成一片成個怨婦咁 以前唔係咩捉中介好地地而家痴撚左線

老實講, 你俾人放上連登關我鳩事咩, 我睇post ja 嘛, 我只係覺得條蔣介石講埋曬d 唔關事既野好撚煩咁解

佢捉中介啲圖都係堆砌9up
搏人懶得思考

噉我喺我個post屌鳩佢應該唔使你批准掛?

支持

咪就係, 你捉中介都叫對社會有貢獻, d 人都會撐下你, 呀屌, 而家日日開post屌埋曬d 唔關事既做乜撚野

其實無認真睇佢啲中介post
淨係知上次反大媽嗰單嘢，條友同五毛同聲同氣 真係痴痴地

無, 我無話要我批準, 只係你俾人放上連登同你開post 講某d topic 對我地黎講係無關係, 只係條粉腸阻住我地睇post 姐, 你可以盡情屌佢嫁, 我有我地屌鳩佢九唔搭八

屌, 人地好地地講緊反單程證, 你條濕鳩蔣介石要狙擊佢就自己開post 講啦仆街

ok

你條仚家剷阻住我地追post 呀, 要狙擊就自己開post 啦

咪就係你哩d 私怨撚成鳩日阻住人lo, 仲有,
話撚知你日日狙擊佢, 你係醒既就開個新post 整懶人包屌鳩佢, 你睇下你咪而家自己捉蟲入屎眼俾人當怨婦

芝麻街好煩, 頂唔順block左先

咪就係, 話知佢之前做過乜野, 而家成隻小學雞咁, 之前反大媽團果個post 又係

( Show Blocked User - 蔣介石（翻生） )

姐係你都認為自己搞壞緊成個大局?
仲有, 你點解唔自己開post 屌鳩佢

蔣介石（翻生）

點解唔係問你, 佢條友d topic 連你個名入面一個字都無打過, 但你就入親d post 都係講埋d 文不對題既野, 點解唔係問你而係問佢?

nice, 我支持你入去果個post 不停屌鳩佢, 你無做過佢又開果個post 屈你, 你仲唔入果個post 屌鳩佢?

應該寫：為家人團聚,要拎返審批權

我只係想睇反擊單程證搞成點

係啦, 然後又搞壞大局啦 (雖然件關愛座既post 無咁大影響力, 但係我地只係當有條友post 下d source 講件事點發展或者某d 團體點睇就算)

( Show Blocked User - 蔣介石（翻生） )

正垃圾

咁又要害埋我地? 以後就唔好問我地點解屌鳩你, 亦都唔好話d 人咩撐條關愛座, 只係你阻鳩住曬, 雖然我都知你唔care

香港唔係大灣區咩？

日日放150 想放到幾時？

得出結論：關sir 同蔣介石翻生都係垃圾

傻的嗎, 為左就你而要減少自己睇既source 既數量?

反單程證 團聚返深圳

係, 佢果個當然要跟實, 咁其他post 都可以留意埋嫁嘛, 唔通剩係睇一個?

俾差佬拉走
但而家安全上咗的士

推
blocked 蔣介石條傻鳩

整理緊details再講

屌

屌你老母煩少陣啦

關狗

日日 150 都重未放完？ 香港人有係內地生咁多咩？ 成百萬人啦。

咁之前嚟咗嗰啲鬼嚟㗎！

要團聚就取消香港個個送返大陸啦

非原居民全部遣返？

勁

1440到達甘浩望神父嘅撐中國殖民集會。於鏡頭前展示標語:
收返單程證審批權
想團聚去大灣區
1442甘浩望神父行近陰濕地掹咗塊標語牌一下, 臉現不屑
1445黑警想上前帶走。遊花園叫口號。黑警跟尾
1450企高同甘神父鬥叫口號:
賣港神父, 幫中國殖民入侵香港!
搶奪香港房屋醫療資源!
想團聚, 去大灣區啦!
1455落地再次行近甘神父撐殖民集會時被黑警阻撓。有自稱警察但未有佩戴委任證嘅便衣恐嚇要帶上警車警局。
黑警聲稱干擾其他人集會, 涉違反公安條例要求出示個人身份證。
1500被黑警武力包圍。突圍而出不果。待甘神父一行人離開才放行。

關sir做左d乜轟烈大事

黑警正仆街 其實我始終覺得身體力行做到野既 人地就會支持你 反而日日係網上世界叫春既既傻仔真係狗也不屌

見到我一個人以為好恰

幾時唔撐?
學獨聯陳家駒上次親自去高等法院同劉康一齊研究案情
你就玩埋啲低質抹黑
傻鳩蔣狗

( Show Blocked User - 蔣介石（翻生） )

on9野唔想理

放低KEYBOARD啦清

關sir做實事好波

.

人手有限, 唔可能次次行動都撐
多撚謝你鍵盤上指點我哋

唔可能次次都出動人手撐
鍵盤捉埋啲小學雞嘢我真係服咗你

關sir帶埋紙仔去現場舉

當佢流架？

收皮啦五毛狗

人哋話你捉人字蝨係小學雞嘢啦，想偷換啲乜呀你？

Show Blocked User - 蔣介石（翻生）

講緊以下嘅人係小學雞

[多圖]蔣 介 石(翻 生)公 開 本 土 派 義 士 及 女 朋 友 樣 貌

LIHKG @ Android

蔣仔已經唔係第一次轉移晒啲正經嘢嘅視線

邊個真係做野 邊個係度無理洗版 一眼睇哂

算把啦
你post我同個fd同佢女朋友個樣上連登
你好意思自稱本土派
好意思自稱受害者?

關囝

我最鍾意見到你自己衝出嚟柒
由第一頁柒足七八頁
真係唔捨得block你

關sir真男人

關蛇

多謝你

有片睇，關仔獨自力戰

團體請願爭取內地子女居港權 與反對者爆口角
08月22日(三) 18:24

示威人士遇到一位手持「收返單程證審批權」標語的男子狙擊並發生齟齬，在場警員雖即時介入，但該男子仍不斷指斥在場的甘浩望神父係「港奸」，縱容內地人來港蠶食資源，並反問示威人士何不返回內地一家團聚。

好勇武

關Sir一個人單挑成班死港奸﹐大陸西。

呢個合理

大家下次一齊出去屌蝗蟲差佬
好撚爽的

關蛇請受小弟一含

一個人隻身而去
好感動

真心佩服 加油

總有機會嘅
求其一個泛民集會都會見到條柒碌

舉牌滅共

真漢子

其實呢張相影得唔好
重要果個point係另一塊牌到

你呢？鍵盤撐共呀五毛狗

ching愈操愈大隻
我轉投你陣營ok?

做過五毛者要自斷條鳩明志

好彩我未做過五毛

真心佩服，好野！

係
一定駁唔到

幫推

有料

支持關蛇

本身cdrom,好少出post
支持關sir

本身都覺得蔣巴追擊中介似乎做得唔錯架，我冇仔細睇啦
但係最近成日見佢下下私怨追擊
呢個post係正經post都走來阻住晒，講埋離題野

唔好為少少私怨晒時間啦，不如做d有意義ge野好過

加油...

我呢啲小市民 唔敢行到最前而且又有負累在身... 你加油

關sir

推撚夠未

未

今日喺觀塘見到蔣狗，唔知係咪去緊幫日本人手

咁你推飽佢

。

關sir今次做到野

蔣生 唔好咁肉酸

蔣介石翻生已被收編/被盜取acc

講經咩你

利申番 支持樓主行動
直頭要趕走果批97後既新移民

上埋東方有片喇五毛狗

有埋片喇五毛狗

個不可一世格同一年前一樣

無錯...
個on9仔真係好撚煩
做嘢完全無point
我block撚咗佢唔

上咩報佢控制到？

為屌而屌
對你好失望

G持

我

今日有放題食

你

支持樓主

用保皇兩隻字就擁護港共 咁係大陸做四年野呢？

LIHKG @ Android

大陸教師關狗
仲要扮幾耐？

本人2012年澳門教咗3年書
2015年中國嘅國際學校教咗1年
2016年返港讀書
此前並不屬於任何政黨
2018年加入學獨聯後立志永不去中國

以正視聽

學獨聯最錯就係信錯隻賣料共匪

你講堆野有咩用？
單純描述就可以了洗脫嫌疑？
你比連登任何一隻你所講既五毛更大機會受人指示

巴打 加油
小弟係海外
革命 靠你們了

神父屌你啦
去地獄啦仆街

加油，港獨後我請飲茶

唔係完左？